其實點解條日本侵華問題係有問題 可唔可以說服下我

AL讀世史 世史拎A

呢類利多於弊 你同意嗎 問題係好典型既題型
年年都會出

我真心唔撚明點解會有人過份解讀
學生答問題都唔會需要比咩政治立場
淨係比下史例 講下唔同方面有咩好影響有咩唔好影響

每一樣歷史都有好有唔好架
完全理解唔到班仆街諗咩
好地地比人考個試答個題都唔得

好明顯係政治考量
1900-1945時間點咁長都一定要執着個8年